【新年追故】《我成功同一個女仔搭訕，然後發現佢係植物人》（2）

「無妳咁想。」

「車，冷血鬼。」

「好肚餓呀煮嘢食啦。」

「你去煮啦我今朝煮咗啦。」

「係咁計嘅咩？」

我已經冇佢咁好氣，同一隻生靈計較唔到咁多，因為個肚完全唔爭氣，咕咕咕咁叫，所以我自己入咗廚房去煮公仔麵。

「要唔要蛋呀？」係我淥緊麵嘅時候，嗌出去客廳問。

「加塊午餐肉啊唔該。」

佢真係完全唔客氣。

點解靈都要食嘢，諗唔通。

正當煮好麵，拎出去嘅時候，忽然間門鐘一響，叮噹。

呆咗一呆，佢都呆咗一呆，你眼望我眼。

我突然間諗起，今日神婆講過，小雲發生意外係因為有人想害佢，唔通嗰個人已經知道咗佢喺度，所以想上門害開佢，而呢件事都牽連到我？

殺人兇手想殺埋我？

我背脊一寒，小雲眼神都話俾我知，佢係諗緊同一樣嘅嘢。

我吸咗一口氣，慢慢步行去門口，透過防盜孔望一望出邊，然後內心一揪。

只不過呢個震驚唔係恐懼嗰種震驚，不過係另一種。

打開門，門外企住一個女人，着住白色短裙。

推

Yeah 即推

lm

留名

LM

Ok

Lm

我要出一出街先，麻煩留住名同正皮先呀各位。
返嚟再出，同大家拜年

或者可以追住其他作品先

Follow MEWE或者 IG，支持就係繼續創作動力
IG：
MEWE：

gay巴新年快樂

補返Post 1 條Link：

神婆個孫女

Lmmmmmm

新正頭報到

gogogo

初二都有故睇

新年快樂！

Gay廉唔出文 知唔信我幫你開年
Btw Patreon 有乜嘢睇

樓豬祝你新年快樂，牛年進步，寫文靈感好似湧泉咁

Ex

生靈塗炭

新post正評留名

留我個大名！

新post留名

開po有文

新年平安健康呀gay廉同咁多位巴絲

留名+正皮

嘩咁你都知LOL
我都未公開講過

你ig post 點會未公開講過

留名+推推推

睇咗少少又睇曬
又要sad end

小雲

gay lin 好耐無見

「咁遲先開門？」 佢劈頭第一句就話。

「係⋯⋯啱啱煮緊麵。」我答。

嗰個女人唔客氣咁樣行咗入嚟，小雲完全唔知發生咩事咁望住我哋。

「點解妳會上嚟嘅？」我問。

「咁啱經過啫。」

「又去蘭桂芳？」

佢冇答啲乜嘢，逕自坐落梳化，正正係小雲坐緊個位，小雲即刻坐去另一個位，唔太滿意咁望住佢，然後問我：「呢個女人邊個嚟㗎？」

我無應小雲。

「有啲嘢唔好道破，唔係最美好嘅咩？」佢望一望電視，然後話：「乜你有睇呢套劇？」

「係。」

「都唔係咁好睇啫。」

佢又起身，望到張枱有兩碗麵，皺眉話：「你有另一個人喺度？」

新Gay po留名

嗰個係有人留意到佢提起，唔係公開講

pish

好耐無見

新年平安咁多位
一人一封利是唔使爭

年大吉

嘩呢個祝福好好呀
多謝你！祝你財源滾滾來

一入就有文

「無啊。」

「咁點解有兩個麵？」

佢顯然有啲大反應，語氣趨惡。

「肚餓咪住兩碗麵。」

「呃我，你一定有另一個人喺度。」

佢入咗間房，然後拎起小雲琴晚換出嚟嘅衫問：「呢啲女人衫唔係你啦掛？」

「唔係，我朋友。」

「男女邊有友情，唔好同我講你無搞佢。」

「無，我對佢無興趣，佢豬排嚟。再講，我哋唔係分咗手？」

呢個時候，小雲行咗過嚟，踩咗我一腳，我痛到即刻叫咗出聲。

繼續支持

Post 2 留名

「你做咩？」佢問。

「無⋯⋯」我忍住痛話：「雞眼爆開⋯⋯」

「你仲係咁，古古怪怪，如果你當初肯正常啲，努力啲我哋或者就唔會分開。」

「都分開咗啦。」

「但⋯⋯你仲鍾意我，唔係咩？」佢望住我，用一種勝利者嘅眼神。

我轉面無理佢。

佢入咗我間房，望見個琴話：「估唔到你仲留住我個琴，記得以前夾Band嘅日子。」

「係搵唔到人收啫。」

「係咩？」

佢返出廳坐低，唔客氣咁問：「我肚餓，可唔可以食？」

唔係俾你食㗎

小雲咁閪 個女人咁賤嘅

食啦 夠膽你就食

行開啦8婆

推！！

「我肚餓，可唔可以食？」
請佢食屎

新po lm

nplm gay廉好勤力

新post lm

年初二有無人睇緊？
一陣再出

冇 咪出呀

有🥳

有

文呀

好出埋聽日嗰份
要出街

「可以。」我答，

小雲嘅眼神更不滿，想上前阻住，我馬上㩒住佢，我哋兩個人喺佢後面打嚟打去。

佢轉過嚟，我哋即刻保持安靜。

「做咩？」

「無⋯⋯近排學咗太極，想做張三豐。」

「奇奇怪怪咁。」

「無⋯⋯」

佢一轉面，我哋又打起上嚟。

正當食咗幾啖，個女仔電話又響，係一把男仔聲，聽落係叫佢落去。

佢最後話：「睇啲衫，個女仔咁純情唔啱你。我得閒再上嚟，拜拜。」

佢就係咁走咗，好似無嚟過咁。

當對門關咗個一刻，小雲即刻話：

「佢食咗我碗麵。」

閪女人

你要出呀？

「佢食咗我碗麵。」

唔好嬲，咀啖補番數

多多都睇

有，你肯出幾時我都會睇

我都想食你碗麵

Moreee

留名～

呷醋

加速加速

點樣 新po得兩篇文

「我嗰碗畀妳。」

「唔要，我要我嗰碗。」

「都話我嗰碗畀妳啦。」

「你嗰碗都冇午餐肉！佢食咗我個碗！」

「我再煮啦⋯⋯」

所以話女人真係呢個世界上最麻煩嘅動物，即使變咗靈魂都係一樣。

小雲聽到我再加隻蛋畀佢先肯放過我，返去睇電視，好彩二月廿九嘅魔力大過一碗公仔麵。

「做到邊？」幾經辛苦我終於煮好麵拎出嚟。

「你睇㗎咩？」

「都話無妳咁瘋狂啫。」

電視播到女主角遇到另一個男主角，捉住佢隻手係咁跑下跑，仲話係佢嘅未來男朋友，小雲睇到極肉緊，不時透大氣。

「點解我唔係遇到一個好似劉俊謙咁靚仔嘅男主角。」小雲問。

「因為妳已經遇到一個比佢更靚仔嘅人？」我話。

「係？係邊度？係邊度？」佢專登無視我，扮晒嘢咁左望右望。

「呢個人，只係得靚女會見到。」

「靚女淨係見到一個白痴自稱靚仔嘅人。」

「你話邊個白痴？」

「白痴話緊你。」

「妳自認白痴？」

「成熟少少啦。」

「我好成熟啦，今年中二。」

「頭先嗰個係邊個嚟㗎？」佢無啦啦轉話題殺我一個措手不及。

lived

推阿

睇嚟大家拜年拜得好開心
希望拎多啲利是
我得三封

「我前度，叫李穎。」

一個我永遠放唔低嘅人。

「前度又會無啦啦走上嚟你屋企嘅？唔係應該分咗手㗎啦咩？」

「妳唔明㗎啦，細路女唔會明呢啲咁複雜嘅感情嘢。」

「你咪當我細路女啦，我覺得我本來一定有拍拖，甚至經驗分分鐘仲多過你添啊！」

「係係係，妳顧好妳自己先啦，妳仲有咁多嘢要顧慮，妳搵返記憶，搞掂返妳記憶先再同我講。」

「呢樣我又唔驚喎。」

「點解？」

「你會幫我㗎嘛唔係咩。」

似乎佢對我好有信心，但係其實我對自己都冇乜信心。

拜完年就有文睇
正

再次拜完年有文睇

好多喎

我想吃你下麵

Gay廉 名不虛傳

第一日追？

繼續支持！

我又想食碗麵

又live左

又live

終於都忍唔住啦

屌 太早入黎

是gay 廉的文

已經係公開嘅秘密

gay

This is gay

wrong hole

諗多咗大家

加速呀！

「我覺得有啲嘢係應該要放低向前望。」臨瞓之前，入房之時佢咁樣同我講。

「喂，食完嘢要洗碗呀，唔好扮晒嘢！」我急叫。

佢已經啦啦聲走入咗房，一邊叫：「聽唔到聽唔到。」

夜晚，又係照樣我瞓櫈佢瞓床。

瞓瞓下之時，佢突然開口話：「如果你攰不如瞓過嚟啦。」

佢拉開被，指住床嘅一半位置畀我。

「唔使啦。」

「我都唔介意。」

「驚壓到妳。」

「我靈嚟㗎嘛。」

咩理由，明明就可以掂到佢。

結果拗唔過佢，加上長期瞓櫈我腰骨都唔得，唯有瞓喺床上，不過我同佢係相反位置咁瞓。

算係有啲安全感？

新讀者留名，早晨

好睇到痴咗線 留名

早晨

早啊

早啊 gay廉

文啊

lm追故

Lived

留個靚名

即係69咁瞓，識玩

唔好quote文

情人節快樂啊！

gay廉我愛你

唉寸咀啦依家

多謝!

出文未，初3呀，好緊火

家陣挑釁讀者？

幫牙膏加重甜

轉頭先出

「你哋係點識㗎？」

「嗯？」

「你同你個Ex。」

「妳咁八卦做咩？」

「講嚟聽下啦。」

「唔講。」

「我知啦，一定係大學識，你係佢師兄！」

「錯晒。」

「咁係點識？做嘢？」

「中學識呀，佢係我初戀。」

「你啲咁嘅Playboy都係咁長情？」

「我邊度Playboy！」

「吓，你同我搭訕喎。」

「搭訕還搭訕，Playboy還Playboy。」

「咁你哋點分開掛？」

「妳做咩對我咁有興趣，妳鍾意咗我？」

「我係無人同我傾到偈，少自戀。」

嗰一晚我同佢床頭對床尾咁樣傾咗好耐，一路講中學嘅往事，點樣識李穎，點樣拍拖，點樣相戀，點樣一齊經歷好甜蜜嘅事，去到點樣分開，佢一路聽得好入神咁。

「我開始對你改觀，雖然你麻甩又污糟，但都係一個好人。」

我好記得當晚，佢臨瞓前講咗一句：「有啲人冇離開過，係因為你冇放開過。」

Love u 2

Gay廉今日洗唔洗出街拍拖拖

樓上quote乜嘢文

但都係一個好人

今日要出一出去啊

Bobo

push

文呀文呀

留名等文

聽日先入黎

第二朝嘅清晨，又係一大朝早廚房傳來一陣陣嘈吵聲。

我心諗，唔係咁早有賊啊嘛？邊有都唔會走入廚房偷嘢啦。

行入廚房，映入眼簾，就係地上好多白粉同鞋印，枱上杯盤狼藉，一陣燶味傳入我嘅鼻。

然後個鑊有少少油炸緊一樣黑色嘅物體，仲有小雲喺隔離拎住一對長筷子一把刀喺度哇哇大叫。

「嘩你做乜嘢事呀？拆屋呀？」我驚訝咁問。

「你睇唔到我喺度做緊啲乜嘢咩？」

「睇唔出，請問閣下喺度做緊啲乜嘢？」

「我喺度煮緊早餐啊！」

「妳咁樣係煮早餐咩？你咁樣似係幫我裝修緊個廚房。」

「啊，」佢叉住腰講：「你把口真係好衰。人哋見你琴晚咁唔開心，先決定今朝幫你煮早餐，你多謝都冇句，仲喺度吱吱渣渣。」

我望一望佢炸緊嘅嘢，然後話：「我要多謝妳令我生cancer？」

「咩呀！天婦羅嚟㗎！」

「呢舊咁嘅黑色一級致癌物係天婦羅？」

完全拍得住琴日嗰個雞蛋（黑色）。

「係，唉呀係黑咗少少啫，你唔覺得唔開心食炸嘢會開心啲咩？」

「我認同，不過唔認同唔開心要自我了斷啫。」

佢狠狠咁瞪咗我一眼，鬧咗一句：「唔識嘢！」

「妳朝早流流喺邊度搵到蝦炸？」

「無人話你屋企有蝦呀。」

「咁呢個天婦羅係咩嚟？」

「我將你雪櫃所有食得嘅嘢都放咗落去。」

我扚起啲嘢一睇，嘩頂你個肺，鮮炸咸魚、脆炸芫茜、炸綿花糖、炸雪芳蛋糕，簡直超出我對人類食物理解嘅極限。

麼牙

摩牙

今晚有冇

其實小雲係咪想殺左男主陪佢

新年創意料理 正呀

最近一口氣追左好多
覺得個故事好正
所以嘗試下聲演呢個故事
已問左Gay廉同意

大家有興趣可以聽下

jed

多謝G持

應該聽日先有!

安眠書店要支持!

推呀

Gay廉出現了多謝你支持
好開心可以演繹你嘅故事

深夜一推，希望有文

Lm先！

支持支持

多謝G持
希望快啲有故睇

單身人士等文區

支持支持 個故而家去到幾多進度

同問

一半掛

咁個flow都算幾爽快

未肯定的

我陪你:(

推一輕輕

今日要拜年

竟然有年拜

終於live咗

奶佢腳板底

有啲人冇離開過，係因為你冇放開過

係咪預示緊個結局係sad end

人哋屋企

新年流流又sad end

「你要食㗎！」佢露出一個好可愛嘅笑容，配上魔鬼地獄嘅食物，真係人都癲。

「咁你今日有冇諗起啲乜嘢？」我問。

「有，」佢托住頭思考咗一陣之後話：「我發夢嘅時候見到一間學校。」

「係咩嘅學校？」

「好似係喺荃灣區山邊嘅一間學校。」

冇幾耐我哋就去到荃灣區。

荃灣嘅學校話多唔多話少唔少，只不過佢形容嘅學校就符合資格嘅唔多，所以我哋着手調查嘅只係幾間。

嗰日咁啱係學校啲開放日，我哋好順勢就入咗學校，當時校園熱鬧哄哄，人山人海，操場擺滿左唔同學生嘅手作攤檔，同埋學會表演，而來參觀嘅家長亦都唔少，甚至帶埋一家大細嚟睇佢自己學生嘅才藝表演。

「哥哥過嚟睇吓，我哋唱歌表演啊。」幾個學生妹圍住過嚟，都咪話唔爽。

「你個樣可唔可以唔好咁鹹濕。」小雲反白眼咁講。

「我係幫你認真同埋細心咁睇吓到底邊度有蛛絲馬跡。」

「𥄫學生妹都叫係幫我留意有咩蛛絲馬跡咩？」

「唔𥄫又點知道邊個有古怪。」

「咁你𥄫到啲咩啊？」

「未留意到，留意到再同妳講。」

「車。」

「都話㗎啦。」

「咩？」

「妳一定係老師，如果唔係點會記得喺學校？」

其實男主可唔可以影到女主

「妳一定係老師，如果唔係點會記得喺學校？」

可能係學生妹呢

live咗
女主個性格好似bobo

加速

上緊人哋屋企打緊牌，好緊張

我都想決戰四方城

對手係人哋父母就唔係咁講
我輸三家

少少

結局一定係大家滿意，我保證

即係乎合expectation啦，即係等於sad end啦

加印象分

破產加分法

「實係啦。」我話。

「但係我對呢間學校真係冇乜印象，我都唔知點解會記起呢間學校。」

「會唔會係因為未去到妳熟悉嘅場所咋？」

「我熟悉嘅場所？」

我捉住其中一個學生妹問：「唔好意思，我想問音樂室點去？」

嚟到音樂室門口已經傳嚟好多聲音，一入去成個管弦樂團排隊出緊去禮堂，準備演奏，我哋當然唔執輸，一齊去湊熱鬧，入到場都有數百個家長坐咗喺度聽同學嘅演奏。

聽咗一陣，的確係好勁，連我依啲唔識音樂嘅人都聽得出係非常之犀利好聽，當然係學生嘅水平好高，而同時間亦都係有賴於出色嘅指揮。

而當中喺台上面神采飛揚有如翩翩起舞咁樣指揮緊嘅 係一個長髮老師，側面睇佢係一個美人，猶如冰山美人。

當然演奏完嗰一刻，我忍唔住拍晒手，高呼：「好！」

「跟住落嚟休息之後，我哋有個公開合奏比賽，歡迎大家繼續留低睇。」台上嘅MC咁講完，啲人開始散場休息。

散場之際，我就去搵個老師同佢講：「老師你指揮啲學生真係好。」

「多謝，你過獎啦⋯⋯」佢謙虛咁一笑。

「Miss 林我哋走先啦。」

「好啦，拜拜。」

「拜拜。」

原來個靚女Miss叫Miss林。

呢個時候，小雲瞪住Miss林。

「Miss林妳出面係咪有教開，如果唔係點會咁勁？」

「我的確有去外國深造一兩年，不過都唔係無乜。」

「你實在太勁，佩服。其實呢，我一直都好想學樂器，唔知搵妳教係收幾錢呢？」

小雲轉瞪住我，講：「死咸蟲搵完學生又搞Miss。」

「關妳咩事？」

「抱打不平！」

「我哋老師唔會亂出去兼職，同埋我都無時間。」

Miss lam有古怪？

「Miss林！」其他同學叫佢。

「Sorry，失陪先！」

「呵呵，人哋都唔理你啦。」小雲笑得勁開心，

「使妳理，妳有人哋一半氣質就好啦。」

「你又知我無？」

「妳有就識彈琴嚟睇下。」

「車。」

「我無乜興趣，不如去第二度。」我話。

「好呀。」

我哋行出課室，咁啱撞到一個好熟悉面孔，

李穎。

「點解妳會喺度？」

「我喺度教書，當然喺度。」

「你都無同我講過，我點知。」

「我哋係咩關係，點解要同你講。」

「李老師，佢煩住你？」佢身後有個斯文男出現，一睇就知有錢成功人士，成身名牌。

李穎無出聲。

我莫名火起，問：「你邊位？」

「我係Alex，XXX家長，（XXX我已經完全聽唔入耳）同李老師會合作參加一陣個公開賽，你又邊位？」

挑，家長食老師。

「佢係我⋯⋯前男友。」

「喔⋯⋯」個男人對我嘅眼神突然兇惡咗。

「無，我問緊李老師啲音樂嘢啫，都係關於一陣個比賽。」

「無謂問，我哋會贏，我以前喺劍橋有讀過音樂。」佢用不屑眼神話。

現實總係有好多人，好鬼串，最可怕係佢串得起。

「喂。」

「如果想入嚟，一喺做觀眾，一喺參賽，不過睇你個樣都係唔識音樂，建議你唔好纏住李老師。」

「你⋯⋯」

李穎轉頭望一望我，就入咗禮堂。

拜完年出返文先，新年最後一日啦
睇完記得留下言同正皮！

好想兜巴星李穎

算啦 咪鬼搵李穎

加速！

小雲瞪住Miss林

呷醋了

想害小雲既人
小雲意外都係佢造成

攞明呷醋

見牙膏家長？

唔怪得之唔贏得

瞓唔著一推

係咪準備上主角身彈琴打巢alex喇

早，一陣出文

正丫

「你要參賽。」當目睹佢哋身影入禮堂之後，小雲無啦啦彈一句出嚟。

「咩意思？」我問。

「你要參賽啊，佢咁樣奚落你，你唔係忍呀？」

「痴線，我都唔識彈琴。同埋人哋係勁㗎嘛。」我轉身想走，突然Feel到有股力拉住我，原來係佢扯住唔畀我走。

「唔准走！」

「妳做乜嘢？」

「妳下下淨係識逃避，唔怪人哋會走。」

「痴線都話唔關事，我係唔識彈點做，妳咁多事不如顧好自己先啦，連身體都未搵返。」我莫名火起，衝口講呢句，態度仲要好差，幾乎係鬧住咁樣講，身邊有啲學生都用好奇怪嘅目光望住我，但係已經唔理人哋眼光。

「我⋯⋯」

「妳唔好跟住我！」我喝住佢，自己落咗操場。

一早見過

無錯

新讀者留個名推個post

多謝

拭目以待

Sad end佈局開始

隔咗成日先入嚟先得兩篇

玩到咁大

遲啲再出

當落到操場之後我又馬上後悔，覺得啱啱自己講嘅嘢都有啲過分。

想上去搵返佢嘅時候, 發現佢已經唔喺度。

到底佢去咗邊？

我突然間發現，如果佢離開咗我，其實我係冇任何方法可以搵到佢。

我哋之間嘅聯絡，就只係佢係我身邊。當我跑咗成間學校嘅時候都搵佢唔到，一開始焦急起嚟。

會唔會就係有壞人捉走咗佢⋯⋯

會唔會佢出咗事，唔通係個限期已到？

「你喺度搵咩啊？」

一轉身就見到佢喺後面好疑惑咁樣望住我。

「冇呀，我搵一個失蹤兒童。」

「哦……咁你有冇諗過嗰個失蹤兒童唔想俾你搵到。」

「咁都係嗰個兒童衰先。」

「係咩，咁我走Lu。」

「講笑啫！」我緊張咁捉住佢隻手，然後發現大家都有啲尷尬，就放返手。

「咳。我想食雪糕啊。」

「妳想嚇食人咩喺度食，一陣買畀妳啦。」

「好，咁我哋入場先。」

「做咩？」

「你頭先問我去咗邊，我偷偷地幫你填咗表報名。」

「吓？？」

唔係咁大整蠱呀嘛，我都唔識彈。

係文呀!

有文

當李穎同嗰個仆街Alex表演完之後，現場歡呼同拍掌聲不絕，因為非常之精彩動人。而我塊面已經面如死灰。

個Alex經過我嘅時候，仲露出一個得戚嘅樣，好似睇死我咁。

「聽講你都報咗名喎。」Alex笑面咁講。

「⋯⋯」

「一陣睇你『大顯身手啊』。」

「⋯⋯」

係呢個關頭我已經講唔出任何嘅嘢，算佢點樣奚落我都冇乜意欲去反駁。

因為我內心不停咁諗，到底一陣應該左腳行先定右腳行先咁跑出呢個禮堂，定係當嗰個MC喺台上面叫我個名嘅時候，我扮晒係另一個人咁樣。

定還是將件衫笠住個頭咁跑出去咪冇人見到我？

「高明先生，到你同你Partner上後台準備啦。」

「喔⋯⋯」

啲學生好貼心咁樣喺事前已經招呼我去後台，哎呀做乜要咁貼心。

但見唔到佢partner架喎

有啲嘢做，轉頭

陣間部琴自己彈嚇死哂啲人

殺人的琴

死咁多人心諗係咪金仔啲故嚟

入錯場

留名等下集

小雲上主角身

好大機會係
不過更靈異嘅係
小雲去彈琴
然後出面嘅人睇到主角乜掣都無㩒就彈首歌出嚟

點會咁刺激

快呀
好想睇文呀

快

好心急呀

扮緊工既我都好心急啊~~~~

轉頭都轉咗好耐
文呢

等多陣

你個名

Gay廉個頭還好嗎
轉咗好耐啦喎

就出

我轉頭怒瞪小雲一眼，佢扮晒睇唔到咁推我去後台。

「呃。應該仲有一個小雲小姐？」後台負責出場嗰個工作人員問。

我望一望小雲，話：

「喔⋯⋯佢自自然然會到，唔使理佢。」

可能因為工作人員太忙，冇幾耐就去咗負責另一班人嘅事，冇再繼續理我哋。

一陣我都係出去做棟篤笑算。

「下一位出場就係，高明先生同小雲小姐表演嘅四手聯彈！」MC正式介紹我哋。

「喂出啦出啦。」小雲推我出去。

一陣拍掌聲，我就坐咗喺琴度。

因為個琴係好大型嗰種，一揭起蓋就乜都見唔到，加上角度問題，佢喺斜背台，咁啱我對住嗰個位係無乜人坐，所以大部分人都睇唔到我有無彈琴。

但問題我係完全唔識彈。

「四手鋼琴合奏表演⋯⋯妳都得㗎啦⋯⋯喂，我真係唔識㗎，點四手呀？」

「得啦，等我嚟。」

「妳識咩？妳乜都唔記得喎。」

「我應該識，我覺得我本能會識。」

「妳覺得⋯⋯Oh Shit今次真係玩完。」

「唔好郁，等我嚟。」

我個心已經碎晒，唔知點算，點無啦啦多咗個人彈琴啊？

我都係搵窿捐咗佢算。

登登登⋯⋯琴聲開始響起，美妙嘅曲聲奏樂，琴鍵聲就好似喺蒼翠茂盛、郁郁葱葱嘅森林，穿過一大片森林之後，見到一個桃花林，芳草鮮美，落英繽紛，有一條小河喺中間洗滌心靈，慢慢舒解咗我緊張嘅心情。

我從未聽過咁美妙嘅琴聲，當我從呢個桃花夢境醒返之後，我發現最奇怪嘅係竟然有兩個人喺度彈琴？唔係！係佢一個人彈緊！

一般人完全做唔到嘅動作，佢做到，佢雙手飛快咁喺琴鍵遊走，猶如行雲流水一般，仲要非常有氣勢，佢已經完全投入咗喺當中，用生命去演奏，就好似盛開緊嘅桃花跌落個一剎那咁光輝燦爛。

完場一刻冇歡呼聲冇掌聲，我以為係有啲咩問題，但原來係大家都投入得太深，無人反應過嚟。

雖然係故。。。但識彈琴嘅女仔真係會加分對我嚟講

啲衰人可能因為琴聲會認到小雲

高明仲唔大鑊

不嬲都大鑊

文呢

男主叫高明，個fd又叫肥明

高明唔高明了

咁可愛都要搞鳩佢

肥明同男主加甜pls

識音樂,唔太樣衰行文靜可愛路線就得

利申:冇女

雙明

歡迎

This thread is gay

真心係幾加分

呢章牽強咗啲喎

啱啱行出禮堂門口，喺呢個時候Miss林趕咗嚟我哋面前，神色變晒，望住我問：

「啱啱係你彈？」

「係呀⋯⋯唔係仲有邊個。」

「仲有嗰位小姐呢？」佢問。

「佢走咗啦。」

「喔⋯⋯佢真名係？」

「點解咁問？」我覺得有啲奇怪，就問。

「無⋯⋯佢⋯⋯」

「佢真名就係小雲。」

「喔⋯⋯」

「做咩啊Miss，我都知無妳咁好。」

「唔係，唔係⋯⋯可能我搞錯。」

我問小雲佢做咩，佢話：「唔知，可能嫌我唔夠佢好掛。」

其實已經好好，最起碼臨走我見到Alex嗰樣已經值回票值。

「多謝晒你哋嘅蒞臨啊。」臨走前Miss林向我哋鞠躬真係非常友善，果然靚女真係唔同啲。

「得啦走啦你，成個鹹濕樣出晒嚟。」

離開學校之後，我忍唔住問佢：「妳真係冇任何頭緒？妳又話見到呢間學校嘅。」

走前我哋行多一轉學校都無任何發現，最起碼搵咗一次教師資料，發現唔到佢係老師先。

「我都唔知啊，但我對呢間學校真係冇任何記憶。」小雲答。

「但我覺得妳彈得好好，」行去搭車時，我諗咗一陣：「老師嚟講妳真係唔錯。」

「你第一次讚我喎。」

「唔係呀，我周不時都會讚人㗎啦。」

「鬼係，你孤寒到死，從來都冇讚過人。」

「妳想讚，我可以日日都讚妳㗎。」

「唔係真心嘅說話我先唔要聽，哼，」

依家啲人真係要求多多。

「但妳點解會識彈琴，明明乜都唔記得。」

「可能教音樂入晒腦掛。」

真係咩？真係教音樂？定還是真實身份另有不同？

「我有啲擔心趕唔切。」我講。

「唔使擔心啦，聽日嘅事聽日先算。」佢輕鬆咁講，話：「喂！有車呀！追！」然後就拖住我追車。

live 咗 😂

彈琴時 啲人見到小雲

點解唔繼續追問Miss Lam

繼續繼續

可以睇下學校d校刊？可能有相？

呢個情境即刻諗起四月是你的謊言

睇唔到

真實身份另有不同？

學生妹

可能校工姐姐呢

咁個miss見到啫係

Miss Lam會繼續出場

我啲嘢不嬲都牽牽強

咁重口味

係呢個時候收到咗肥明嘅電話，佢話有啲急事要即刻見面，然後又有另一個女仔打畀我，出乎意外。

無幾耐我哋就返到去佢店舖。

「有啲咩急事啊？」我問肥明。

「在下有大發現！」肥明話，想繼續開口嘅時候，突然間呆咗冇出聲。

一轉身，上次嗰個叫阿彩嘅女仔，即係喺神婆遇到嗰個女仔，佢正正企喺我哋後面。

「妳嚟做乜嘢，點解妳會來？」肥明唔客氣咁問。

「唔使咁心急，係我叫佢嚟。」我話。

「你叫佢嚟？你做乜野要叫個神棍嚟？」

「喂！你話邊個係神棍？」阿彩反擊。

「恕在下直言，妳咪神棍，算錯晒所有嘢。」

「你⋯⋯」

「拿，」我突入係佢哋兩個中間，阻止佢兩個繼續嗌落去，舉起雙手示意佢哋冷靜話：「嗱我就冇諗住阻止你哋繼續嗌交，亦都覺得你哋可以繼續。只不過係呢個之前可唔可以講咗，肥明你究竟搵我係乜嘢事？」

「有外人喺度唔方便講。」

「條街係公眾，邊個喺度都得嘅。」

「間店係我嘅。」

「停啦，神婆蘭叫佢嚟㗎。」我話。

「神婆蘭？」

唔好喺到停啦

瞓啦

有睇但無

gay廉可摸以攞返首歌出黎畀讀者品味下

等陣
拖住手追車？

我比較想聽gay廉唱歌

扮早瞓唔出文

追到live咗
gay廉幾時會再開live呀

想睇多啲瑞典故，郵差故，好多都好鍾意

Gay廉出品 必屬佳品

加速師

實有機會

點解要咁摧毀自己生命

諗唔到講乜

「上次嘅事對唔住，神婆叫我好好反省，同有咩可以補償你哋，因為差啲累咗你哋。但我諗唔到有咩補償，所以我諗，幫個姑娘搵返自己嘅身體當無數啦。」

「神婆係真材實料，在下勸妳檢討下，唔好再呃飯食。」

「你講咩呀？」阿彩聽到呢句極之大反應，即刻反駁肥明。

「講中啫。妳又可以點幫。」

「算啦一人少句，咁你究竟Call我嚟做咩？手機整好？」

「未，不過有另一樣嘢都好重要。」

「係咩嘢？」

「在下有個數據部嘅同事可以幫到你。」

「數據部？」

「而家呢個年代要搵一個人可以好簡單，只要有佢個樣放上網就可以。」

拉住啫

Live左，又要等，點解香港人咁多野要等

好勤力啊朝早都更

Gay廉d故真係好好睇 好掛住bobo

一下就睇晒sosad

Oh shit又無野睇

多謝巴打

我決定等佢出哂先再追啦

數據部 big data

追到上癮 隔兩秒入嚟一次 我愛小雲

「但點樣可以有佢個樣，都無人見到佢，又影唔到相。」我望住小雲問肥明。

小雲話：「係囉係囉。」

「你見過嘛。」肥明話。

「我啫，有乜用？我影唔到佢。」我話。

「無相，用畫像得唔得？」佢話。

「畫⋯⋯即係應該點？」

「只要畫一張佢嘅樣嘅畫像，放上網就得。」

小雲一聽，立即大喜話：「都話你個朋友好醒！學下人啦。」

「我今日陪妳行咗一日啦！」

「都唔及你朋友嘅一句。」

「車。」我同肥明講：「但呢個計劃有漏洞？」

「有咩漏洞？」

「你識我咁多年，有冇見過我畫畫。」

「中學美勞堂有見識過，嘆為觀止。」

「咁咪係囉，你仲要叫我搵一個人樣出嚟，仲要係相似嘅人樣，我連火柴人都未係好識畫啦，點畫畀你，一係你畫啦。」

「嗰年嘅美勞堂在下嘅分數係同你一樣，在下都係完全唔識畫畫。」

痴張紙係小雲個頭到 掃信用卡咁掃！

一於人鬼情未了 等小雲捉住高明隻手畫

或者叫小雲印塊面落去沙盤度當沙畫咁影

好啦

小雲自己對住塊鏡畫都得啦

1.) 唔知佢照唔照到? 2.)經佢手嘅啲人未必睇到?
利申鳩估

日日吊命咁款呀

1)就有可能 2)就唔會啦，佢可以攞得起支筆畫到落張紙就得，唔係嘅話佢彈琴d人都唔會有反應啦

另外如果要見到小雲嘅條件係要同小雲有特定連結嘅話咁照道理佢照鏡應該會望到自己

假設佢照唔到鏡，佢記唔記得自己個樣？

應該難d，不過應該可以叫男豬形容俾佢聽

點都好啦，而家寄定刀片俾gay lim等佢更新就好快知

live....

俾一set警察認人圖佢拼

寄刀片

小雲甜故

「咁點算呀，搵到一個好方法，但係用唔到。」我問。

「一日都係你啦，唔識畫畫。」小雲話。

「又關我事？呢個世界大把人都唔識畫畫啦，又唔見怪佢哋。」

「你同小雲小姐講嘢？」肥明問。

「係⋯⋯」

「唔緊要啊，我識畫。」突然間阿彩出咗聲，全世界都望住佢，好似你浸咗船之後喺大海漂流好耐，就嚟力盡而亡之際，終於搵到一舊飄浮嘅木頭咁。

「妳識？」

「我細細個已經幫神婆畫好多神像。」

「但妳識都無用呀⋯⋯妳都唔知佢咩樣？」我話。

「你可以一路描述，佢一路畫個樣，好似查犯咁嘅做法。」肥明建議。

「呢個方法好似唔錯！」

我哋就坐咗喺店內，然後我望住小雲個樣，開始仔細咁樣諗佢個樣，然之後描述出嚟。

「佢就眼大大，耳挺挺。」

「等等⋯⋯描述得好啲得唔得？」阿彩問。

「呃⋯⋯內單眼皮嘅⋯⋯」

「⋯⋯OK。」

「個鼻好高嘅，雙眉好幼嘅，其實都算得上係一個靚女……」我一路望住佢一路講。

小雲尾尾嘴笑咁望住我，不過笑得好甜。

終於描述完，阿彩都畫得七七八八，轉幅畫俾我哋睇。

我哋兩個望咗一陣，皺一皺眉。

「隻眼可能要再大少少，個鼻再高少少。」

阿彩又照住改咗，然後將張畫掉轉俾我哋睇。

「個嘴再細啲，眉粗返啲。」

如是者，阿彩又照住改咗三四次，先將張畫掉轉俾我哋睇。

「嘩，係咁！佢畫得我好似！」小雲話。

「無錯啊，佢個樣就係咁。」我話。

然之後肥明再將一幅畫上載咗去大數據庫，喺網上搵資料核對。

「要等一等，如果佢係名人，咁應該會好快，不過可能要對幾日。」肥明話。

我要gay廉個樣嘅形容

有文了
啱啱太得閒走去起你底

miss lam

頭髮長長唔一定心地善良

可能妒忌小雲彈琴叻過佢
學校會唔會係小雲出事既地方 而唔係返工既地方

好正

想睇gay lim 畫佢個樣出黎

我要小gay廉個樣嘅形容

做乜起我底

八兩金咁

把聲咁撚好J都唔會樣衰得去邊

見過樓主真人，柒頭皮一名

唔係睇你啊 小雲啊

個樣避孕

求小雲示意圖

「如果係唔出名嘅小市民呢？」

「咁就可能無啦。」

「你喺呢度做㗎？」阿彩問。

「係，在下咪賣電子產品咁，都叫『正當生意』。」

「好啦喎，你可唔可以唔好下下都Jer住晒，我都係幫你地嘅咋喎。」阿彩開始嬲嬲地話。

「魔劍美神有句對白：『惡人沒有人權! 』。」

「你而家話邊個係惡人？」

「凡講大話都係惡人。」

「妳囉仲有邊個！」

「你呢啲心腸咁壞嘅毒男先係。」

「你先係！」

「妳先係! 」

佢兩個咪喺度嘈一餐，為免我哋耳仔嘅耳膜會穿所以就出咗店外先。

「你嘅心情好愉快咁樣。」我見到小雲好開心咁，就話。

「係呀，因為有你哋嘅幫助好似越嚟越近真相咁。」

嗰日之後，阿彩就正式成為我哋調查組員之一。

夜晚返到屋企，我已經攰到抽筋，今日陪佢行咗成日，仲要去咗肥明嗰度。

啱啱隻腳踏入屋企嗰下，佢已經話：「你做咩？」

「咩做咩，除鞋囉。」

「其實我想講好耐，你可唔可以除咗隻鞋先放入屋，咁樣好污糟。」佢問。

「你可唔可以洗咗手？」佢又問。

「你可唔可以唔好屙到周圍都係。」佢再問。

唔可以、唔可以、唔可以！

簡直係煩到抽筋呀！

我忍唔住向佢舉起中指，佢問：「咩意思？」

「我愛你咁解。」我話。

「OK。」佢冷冷淡淡咁話。

「我愛你咁解。

gay

not gay

男孩子不會懷孕

這樣很方便

當我打開廁所燈，佢問：「你做咩？」

「沖涼囉，妳又嫌我污糟？」

「我沖先啦，你沖完會污染成個廁所。」佢緊緊張張咁衝過嚟，用手擋住我對門。

「喂做咩？」

「我沖先啦。」

「吓點解，痴線㗎，我入咗嚟先㗎喎。」

我用力想閂門，但佢嘅力氣都幾大，出盡九牛二虎之力阻住我，一時間兩個人僵持不下。

「妳應該用啲時間去學吓而家社會嘅語言，妳成日都唔知人哋講乜嘢，咁樣係唔得㗎。」

「吓？」

「妳諗下雖然妳嘅靈魂出竅左，但係都想要明白人哋講乜嘢㗎嘛係唔係？」

「嗯⋯⋯都係嘅。」

成功了。

我想閂門嘅時候，佢又擋住我。

「但係我要點樣先可以學到呢？」

「上YouTube，打香港潮語，你就知道而家時下嘅人所講嘅語言係乜嘢啦，學下啲好嘅、讚人嘅說話，一陣出嚟同我講啦。」

「嗯⋯⋯好啦。」

「記住係讚人呀。」

「知啦。」

而家啲女仔真係易呃。

當我沖完涼出嚟打開門，佢就由電腦轉向望住我，用一副天真無邪嘅笑容同我講： 「你沖完涼出嚟啦，柒頭？」

整咗張圖係咪可以search by photo

靈魂出竅都要沖涼

記得留言

仆街 live咗

正啊又有文

一生愛潮爆

睇左D咩

睇錯肥明

唔使爭，一齊沖

硬係覺得小雲睇到男主角啲迷片

學d女除衫

咩係迷片

你出咗文啦，柒頭？

GV你睇開嗰啲

我睇開佛說能斷金剛般若波羅蜜多經वज्रच्छेदिकाप्रज्ञापारमितासूत्र

你壞啦你

推啊

a片

推, 點解大家推得咁慢
推到gaylim出多D

Pish

小雲一定係上咗連登

出文未阿柒頭？

諗完經未呀，柒頭？

推呀！！！

是。。。。gay廉把聲好撚好j

深夜一推

點解唔係同個柒頭一齊沖涼架

我差啲跌死。

「妳喺邊度學啲咁嘅嘢㗎？」

「咩呀，又係你叫我上網學嘢嘅，我上咗一個討論區啲人，都係咁樣叫人，仲話係讚美嘅說話。」

「⋯⋯」

「咩呀，咁樣唔啱咩？柒頭，我仲學識咗好多㗎，仲有屌你老母啦、仆街死啦，落地獄啦⋯⋯」

「得啦得啦？」

「做咩？」

「讚美嘅說話太多，人係唔會受唔住，妳⋯⋯都係睇返二月廿九，就嚟做啦。」

唔怪得做家長同老師咁辛苦，因為教一個人真係非常之容易。

第二日一朝早，我無去到幫小雲搵返記憶，因為要返工。

小雲點都要跟埋嚟，話留喺屋企好悶。

嗰日要車走係一個20幾歲嘅男仔屍體，俾我更加年輕，每當見到咁後生，都不禁有啲嘆息。

死亡就係你以為好遠好遠嘅嘢，但係一日突如其來咁嚟到你生命，你避都避唔到。

最難接受嘅就係你本身以為你真係好多嘢可以控制，係有規律，點知原來係乜嘢都可以冇，佢可以拎走你所有嘢。

好多你以為好重要嘅嘢，其實買唔到你多一分時間。

當幫緊個男仔化妝換衫嘅時候，小雲問咗我一句：「其實到底點解要做呢行？」

「好搵囉。」我細細聲咁答佢。

世上第一個本質嘅問題都應該係錢行先。

幸運時間

有文！

早

早呀Gay廉！

起身有文

唔係掛

加個靚速

阿彌陀佛
呢個故會唔會有神仙佛陀出現？

「真係咁簡單？」佢似乎有啲唔信。

「你唔好諗到我太偉大。」

「車。咁我又無。」

我記得，係我好細個嘅時候媽媽已經唔喺度。

我成日都會問爸爸，點解媽媽唔喺度。

每次爸爸都會用一種好奇怪嘅眼光望住我，好似係憤怒但又唔係憤怒，佢只係沉默不言咁望住我，嘆一口氣，然後去窗口食煙。

我唔明白，從來唔理解其實所謂嘅父子關係、母子關係係點樣，直到我睇到其他同學嘅家人，我先知道其實我嘅屋企關係……都算係幾冷淡。

無奈嘅係我唔明白點解父親好似唔太鍾意我咁。

或者係我跩，或者係我唔乖，或者係我讀書唔夠好，細個嘅我總係搵無限個藉口同理由比自己，說服自己去做好啲，去博父親一笑。

因為有你

朝早一更

有鬼

唔緊要，等我大大力一推

PUSH

Gay廉幾時同牙膏開live

每日一推

最sad唔係睇到sad ending

係live咗

原來睇Live 都幾辛苦

唔通小雲係佢呀媽

主角準備會見到小雲條屍

唔洗講咩㗎，曬下恩愛就得㗎啦

應該死咗，冇理由老豆會收埋個植物人唔俾男主見

從來都沒有恩愛

要上堂，今日夜啲出文

我覺得要親手殺死唔想留係植物人狀態小雲

等文中

+1

只不過呢個童年嘅夢想永遠都實現唔到。

我從來都未見過父親有笑過，應該係話對我笑過。

「我媽媽係咪因為我所以死？」

「你媽媽⋯⋯喺生你之前已經死咗。」

大概係可憐我蒙在鼓裏，喺我十五歲嗰年，我舅母同我講呢句說話，當時父親唔喺我身邊，佢都係秘密咁樣同我講，然之後叫我唔好講出去。

「生我之前已經死咗係咩意思？」我問。

係我媽媽就嚟懷胎10月準備生我嘅時候，某一日過馬路佢俾一㗎失事嘅私家車撞倒，腦部重傷，上腦不久後宣告死亡，身體仍然機能正常。

係呢種情況之下其實可以拔喉，但我媽媽臨昏迷前最後一句就係：「救我嘅小朋友⋯⋯」

最後，我媽媽係喺變咗植物人嘅情況之下生我出嚟。

係生嘅過程我都差啲經歷死亡。

佢聽完我舅母講經歷之後唔知點解我對死亡有一份莫名其妙嘅迷思，好想去睇吓究竟死係一回點樣嘅事，想睇吓我媽媽經歷嘅係點樣。

將遺體運送到火葬場，將個遺體擺上輪送帶上面，然後撳一個制就完全將個遺體火化，每一個人都係咁做，每一個人嘅身體都係咁樣火化，冇人係特別，亦都冇人係例外，每一個人生出嚟嗰刻開始倒數壽命，每一個人都要經歷死亡。

「咁你體會到死係點？」

死，最難受就係你望住呢個世界，本身有你嘅存在，到有一日你要離開嘅時候，你就由呢個世界裏面嘅其中一個主角，變成旁觀者，但係個世界仍然都係咁樣運作，仍然都係咁樣轉，冇咗你其實唔會任何分別，亦都冇任何唔同，呢個就係嗰個荒謬嘅地方。

「可能之後都輪到我。」佢笑笑咁講。

「我一定會幫妳搵返個身體。」

「嘻，下巴輕輕，做到先啦。」

「我一定會做嘅。」

「點解？」

「因為我信。」

佢輕輕咁笑，呢種笑好扣人心弦，緊緊牽動人心。

真係佢媽媽

小雲竟然係佢老母

亂倫即係sad end

媽媽係植物人果陣穿越左黎呢個時空
點解係電車撞到因為得電車係跨咁多代

小雲係媽媽！？唔制啊～

點會寫亂倫嘢

高抬貴手

小雲媽媽

痴撚線唔俾見自己老母

夜晚返到屋企，我個肚已經餓到打咗兩次鼓。

「煮嘢食啦。」我話。

「又係我？」

「無三不成又啊小姐。」

「點解係我？」

「妳有無交租啊？」

「車⋯⋯」佢喃喃自語話：「而家啲人咁小器㗎。」

「小器妳就走咗啦。」

「得啦得啦，咁你想食乜？」

「炒飯啦，雪櫃應該仲有隔夜飯可以炒⋯⋯啊，仲有半個菠蘿，可以整菠蘿炒飯。」

「菠蘿炒飯⋯⋯Ok。」佢諗咗一陣，點點頭就入咗廚房。

我曾經有一秒好擔心，想入廚房幫下佢，不過諗諗下佢都煮過幾次嘢，應該都開始上手，至少唔會好似上次咁。

更何況而家佢要煮嘢食，我下下幫點得㗎。

所以諗到嚟呢度，我就無幫入去幫佢，直到佢幾分鐘之前就出咗嚟。

我好驚訝：「妳咁快？」

「當然啦，簡單嘢。」

我非常疑惑，行近一睇，佢煮咗兩碗黑色嘅飯出嚟。

又叫人煮飯 抵撚死

加速未

繼續食鑊撈啦

係，你無睇錯，真係黑色，如果現場睇你會發現唔係單純嘅黑色，而家墨黑色，比深色更深色。

「搞乜啊阿姐。」

「咩呀，咪炒飯囉。」

「呢啲一舊舊乜嚟？」

炒飯上有一大舊黑色不明物體，睇清楚啲發現原來係黑色菠蘿嚟⋯⋯

佢⋯⋯

佢將成個菠蘿切咗四舊嘢扔落去炒飯！

「阿姐，妳知唔知咩係菠蘿炒飯，食死人㗎。」

「我就係奇怪，點解你要咁食。」

「妳有無常識㗎，邊有人將個菠蘿掉落去炒㗎。」

「你又無講，我點知啫！咁惡㗎。」

佢一臉無辜咁，好似真係我錯。

「我又點知有人係唔識菠蘿炒飯先得㗎。」

「咁我係唔知嘛。」

「妳無食過咩？」

「有就唔使畀你鬧啦。」佢伸一伸脷，反一反白眼，不屑我頭先嘅態度。

「呢個年代有人無食過菠蘿炒飯。」

「咁我可能唔記得啫。」

「另外人哋炒飯金黃色，你點炒到黑色。」

「咁要調味㗎嘛。」

「豉油，仲有一枝好濃嘅豉油。仲有⋯⋯味精啦⋯⋯」

我食咗一啖，已經想嘔返出去。

痴線，點解可以咸到咁，我覺得自己好似奶緊一個喺夏天40幾度出咗汗嘅麻甩佬個胳肋底咁，食咗落去一定生腎者之石。

「邊有咁誇呀？我覺得個賣相係差啲啫，但係你食落去就會知好食。」

「妳食一啖畀我睇先，妳食到我就食。」

「嗱，你話㗎。」佢信心滿滿咁拎起枝匙羹，講咗一句：「一啖姐…… 」然之後食咗一啖，就即刻噴到我成面都係飯粒。

「對唔住呀對唔住呀⋯⋯」

我哋兩個相望，本身都想鬧佢，但係見佢呢個樣，唔知點解嗰陣時嘅氣氛令我好想笑，我就忍唔住放聲笑咗出嚟，佢都笑咗出嚟，我哋兩個人就對住相望。

「唉算啦，我煮。」

大大力推下post sin

唔知點解嗰陣時嘅氣氛令我好想笑，我就忍唔住放聲笑咗出嚟，佢都笑咗出嚟，我哋兩個人就對住相望。

對望

Push

唔煮飯餓死

加咗啦

見過鬼都唔識怕黑

傻啦，其實專寫亂倫

人類總是要犯.jpg

等我問下佢啦

咁Sad

係咪韓國嗰套呀

我同你都會

見過鬼先正

答案係李C

多啲嚟就得

更得好快

同媽媽同枱食飯

母子丼
點解你哋咁鍾意亂倫

媽咪

如果sad end我請gay廉食黑色菠蘿炒飯

我會攞gay廉落去炒飯

有無諗過邊個會食食完個人gay味濃

帶我落去有咩好處

你就gay禾直的

你同步出埋廟街第二季我就信你直喇

差唔多出啦
不過驚冇人記得

擺你落去

唔係啦，小雲身上有iphone，時間點唔啱

小gay廉就夠啦

我都真係要睇返第一季先可以追第二

想問點解小雲彈琴既時候其他人會睇到部鋼琴

係咪因為男主角係植物人媽媽生出黎所以先見到小雲

以為小雲係老母

冇故,訓先

希望聽朝起身返工前有進展

而家煮完都係會餓死

五餅二魚

我要加甜

明知佢煮親都黑色
依然叫佢煮 好欣賞男主

所以慢慢

大型物品嘅觸踫影響唔到其他人，電車
細嘅先會，針、電話

「一早應該咁講，咪唔使咁煩囉。」

「妳講咩話？」我轉頭問。

「無嘢呀？」佢扮無辜：「拍手拍手」輕拍雙手，推我去煮飯，扮晒興奮咁：「好Yeah！～」

佢真係好似一隻魔鬼咁，一啖砂糖一啖屎，但可愛真係女仔嘅專利嚟。

最後我煮咗餐蛋麵出嚟。

「吓？」佢一面失望咁嘅樣話：「又係公仔麵呀？」

「係呀又係公仔麵，唔鍾意唔好食囉。」

「好Yeah有公仔麵食。」佢夠膽死整個：）Emoji樣出嚟。

「好食喎，咩嚟㗎？」

「呢個係午餐肉。」

「午餐肉即係咩肉？」

「豬肉。」

「喔，我又無諗過豬肉係咁嘅型態。」

「妳到底係咪失憶失到傻咗。」

「咩呀。」

「邊有人未食過午餐肉㗎。」

「車，話唔定我好窮所以食唔起呢。」

「午餐肉係窮人恩物⋯⋯不過而家都唔係，貴咗勁多。」

輕輕一推

正 起身有文

佢又喺準時捕喺電視前，準備追二月廿九。

「你想鍾意劉俊軒定天佑？」

「劉俊軒啦，好型，妳呢？」

「我鍾意天佑。」

「吓，點解嘅，估妳唔到。」

「點解會估唔到。」

「因為妳上次講嘅，劉俊軒靚仔嘛。」

「靚仔嚟拎觀賞就得，我鍾意暖男多啲。」

「點先為之暖男呢？」

「識煮野啦⋯⋯」佢一路喺度數手指一路喺度講：「識做家務啦⋯⋯識氹人啦⋯⋯識照顧人。」

「咁我咪係暖男囉？」

「你都係暖男？咁冇人係凍男啦。」

Gay廉形容得好生動，好似真係試過個胳肋底嘅味咁

我都知gay 廉係暖男

準備播暖男爸爸

仆街, 笑到我停唔到

邊有人未奶過

係糊辣味定酸辣味？

小雲會唔會係主角老母?

劉俊軒定劉俊謙
劉俊軒係天水圍墮天地獄獸喎

仆街了

你平時d ending咪仲sad

笑到仆街 我仲特登開ig睇吓劉俊謙係咪叫劉俊謙

小雲之前係主角個ex上黎之前
明明叫過主角煮麵加午餐肉
而家連午餐肉都唔記得埋
主角又唔覺得有問題既

而家愈甜，結局愈sad

點解你會知

腐乳味

出文未呀，柒頭

估唔到gay廉鍾意馬車

鍾意菜刀桶屎眼

你真識食

最欣賞

「乜鬼嘢係凍男？」

「冷冰冰嘅人，就好似你咁樣。」

「我都叫凍？」

「你對住你前度就唔係凍啫。」

「我對住佢都冇嘢。」

「呃邊嗰個啫你，上睇你嘅反應⋯⋯」佢搖頭，指住我間房講：「仲有你個琴呀。」

「個琴做咩？」

「你都唔捨得扔咗佢。」

「太難扔啫。」

「藉口啦。」

我突然諗起上次佢彈歌，就問：「妳可唔可以彈返上次嗰隻歌？」

「唔得喎。」

「咁妳可唔可以講嗰隻係咩歌？」

「唔得喎。」

「咁小器㗎⋯⋯」

「唔好以為學到就可以追返你個前度。」

俾人睇穿真係會心虛。

「咩呀，我都無咁諗。」

「No No No。如果真係想追番一個女仔，咁樣做係唔得。」

「都係嗰句，妳一個乜都唔記得嘅人，會講到乜嘢。」

「呢啲係天生嘅本能嚟，知道女仔鍾意乜嘢，受乜嘢，你真係唔想知咩？」

「咁應該要點呢？」

「秘訣就係……」佢叫我靠近，想喺我耳邊同我講，但久久未出聲。

回望，先發現佢呆滯住，好似唔記得咗嘢咁。

「嗯？」

「我．唔．話．你．知。」

我反咗佢一下白眼。

車，仲以為佢乜事。

就係呢個時候，佢先發現我哋好近咁相望，眼仔碌碌咁唔知望邊，然後有啲緊張咁望住地下話：「仲話你唔係緊張人？扮啦。」

呢個時候，啱啱睇完二月廿九，佢話：「唔同你講，我沖涼。」

當佢沖宗涼出嚟，成頭濕晒，我有啲唔好意思。

我唔記得咗，其實佢除咗人哋見唔到佢之外，佢同一個人係冇乜分別，其實佢就係一個女仔住咗喺我屋企。

好似唔記得咗嘢咁。

小雲一啲都唔著急 彈琴突然勁到咁反應又咁平淡

總係覺得小雲已經有返部分記憶或者有野隱瞞

不過唔想離開男豬同埋想逃避真相先唔講

洛克人呀

可能小雲寧願開心埋而幾日就算
邊個想做植物人

當瞓喺一齊嘅時候，我覺得自己好似有無數隻蟻爬上身咁，又熱又難頂，忍唔住起身之際，見到佢整個身抽畜緊，我立即打開被張，見到佢冷汗盡出，滿頭大汗，成件衫濕晒，眉頭緊皺，但仍然瞓緊覺。

「喂，妳做咩⋯⋯喂！」我嘗試搖醒佢，但佢只係好似發惡夢咁，點叫都唔醒。

我開始大力咁推佢個身，驚佢出咩事，喺呢個時刻，佢個身透明咗一下，只係一秒，但我發誓的確係有透明。

「⋯⋯喂！醒呀小雲！」

佢終於個人醒少少，迷迷糊糊問我：「做咩？」

「妳做咩就真呀！」

「我⋯⋯我無嘢呀。」

但佢個身仍然都係抖震緊。

「妳係咪病？」

病⋯⋯

一個靈魂病會點？

食藥？係發燒？

我跑出房間拎藥，乜嘢必你痛、保仔丸、使立燒都拎晒入嚟，大叫：「食藥啦食藥啦。」

望住枱面十幾樽藥，我先發覺自己痴咗線，佢係要食咩藥？

成藥？

問題係，佢係咩病先？

佢瞇咗雙眼，我再推下佢先再醒，佢醒返第一句就係問：「你⋯⋯你係邊個？」

我個心涼咗一涼，第一時間諗起神婆蘭，就打咗個電話畀肥明，我再揹住小雲衝落樓，無視個保安同行上行人嘅奇怪目光，行咗成條街終於截到的士。

小心翼翼咁放咗佢上車，我大叫：

「司機⋯⋯快啊！」

「快咩呀，邊度先得㗎阿生。」

「呃⋯⋯廟街！唔該。」

「痴線，急成咁仲以為你去醫院。夜媽媽仲撞到個思覺失調嘅。」

司機一路揸一路鬧，我當然無理過，只係顧到小雲，佢一直都昏迷不醒嘅狀態。

出咗

「神婆蘭！」當到咗神婆蘭店度，我不停大叫同拍門，拍咗一分鐘左右，終於有人開門。

係阿彩，着住睡衣，隻眼成條線咁：「高明，我哋過咗營業時間啦。明天請早。」

「唔係我啊！彩姐，有急事！」

「急事？」

「麻煩妳⋯⋯」我未講到下一句，嗰隻好有神嘅雀仔就飛咗出門口，然後神婆蘭就走咗出嚟。

「入嚟啦。」佢講咗一句，阿彩就開咗門。

「神婆蘭⋯⋯」

「放低佢先再講。」

我哋入咗一間房，滿是香水味，仲有好多塔羅牌同占卜用嘅嘢。

放咗小雲上床，我就問：「佢點啊？」

「你出去先。」

夠鐘了

唔好俾佢停

好擔心小雲

岩先又睇多次小藍

小雲爭咁啲陽氣

今日胃痛，所以會早啲休息

小心身體

肥明：等我黎

小心身體呀 早啲瞓好好休息啦

食啲牛栢葉以形補形

高潮位停

保重身體啊gay廉

保重啊柒頭

好緊張想追埋落去傢嘛

個身透明咗一下

molamola

飽重

take care

呢D位停

我都胃痛

唔好隱形呀

之後會唔會有埋睇幻愛劉馬車

不過認真 幻愛有啲情節同對白可以同呢個故相通

好緊湊呀

係咪肉身差d 有事

我都會隱

保重身體

唔介意你隱住身打文

我出咗房，阿彩倒咗杯幫熱水畀我：「飲啖水定定驚先。」

「唔該⋯⋯唔該⋯⋯」

「你唔使咁擔心嘅。」

「你哋之前有無做過呢啲？」

阿彩望住隻雀仔，欲言又止咁，最後話：「⋯⋯唔知呢。」

好似係有啲秘密，不過我都係唔方便問落去，

過咗大概十分鐘之後，神婆蘭先叫我入返房，小雲瞓咗喺張床上，不過唔同頭先嘅昏迷不醒，成個人醒咗。

「妳無事嘛？」我劈頭第一句就問。

「無啦⋯⋯多謝你。」佢話。

「神婆，點解佢會咁嘅？」

神婆蘭左手掂住小雲嘅右手：「比我想像中差。」

「即係點？」

「姑娘時間無多。」

「妳唔係話仲有兩個星期咩？」

「比預期中快，可能已經無兩個星期，要有心理準備。如果要搵返翻佢肉身同元神就要快。」

「點解會咁㗎？當初講嘅都唔係咁。」我帶點愠怒咁問。

阿彩立即話：「高明，呢樣嘢都唔係神婆可以控制。」

「係囉，你唔好咁先。」小雲相勸。

「咁最差嘅情況⋯⋯」我問。

「入唔返原本肉身就係會一世都係生靈，但生靈始終需要一個軀殼，所以佢好大機會會依附喺貓貓狗狗或者其他動物嗰度。」

「小雲將會變成動物？」我再問，

「係⋯⋯咳⋯⋯咳⋯⋯」神婆蘭又開始狂咳，呢次咳比任何一次都長，咳到出血咁，十足睇電視劇咁誇張，阿彩即刻過去拍拍佢嘅背。

「對唔住呀，你哋不如出去先。」阿彩叫我哋出返房，好等神婆蘭休息下。

「好⋯⋯」

頂，拉🖐🏻

又提馬車拉🖐🏻

拉

拉🖐🏻

Sad 樓bb 有冇事

擔心gay lim 多過小雲

我無事啊，不過今晚會夜啲出文

9估

Push ar dllm

呢一刻我個腦已經好亂，個心仲有啲慌，但奇怪嘅係小雲好似乜嘢都唔緊張咁，反而悠然自得。

呢啲係咪名副其實嘅「皇帝唔急太監急」。

「妳唔會做貓狗嘅。」

「呵呵，聽住先啦。」

「妳而家即係冇事啦嘛？」

「無啦無啦，你唔使唔擔心喎。」

呢個時候阿彩出返嚟，同我哋講：「對唔住呀，神婆佢身體真係有啲抱恙，今日可能就黎到呢度，要你哋返去先。」

「其實神婆到底係咩病，使唔使睇吓醫生，啱啱見佢都咳得幾犀利。」我問。

「神婆嘅病⋯⋯唔係普通嘅病，係一般醫生都醫唔到。」阿彩神色焦慮咁講。

「咁我哋行先，去搵返身體。」

「你哋而家去？」

「係呀，都差唔多天光啦。」

「吓⋯⋯咁急？」小雲開口問。

「唔急啦妳，妳有無聽神婆講㗎，妳嘅時間冇幾多㗎。」

「咁我同你地一齊去啦，話過我會幫小雲搵返身體。」阿彩講。

「好⋯⋯多謝妳。」

我哋臨出發之前，小雲輕輕咁樣對阿彩屋企講：「嗯，你都加油。」

我問：「你同邊個講嘢？」

「無呀。」佢話。

總係覺得佢有啲嘢無講到。

我哋去咗一間似乎有好耐歷史嘅茶餐廳食早餐，仲係以前70年代嘅港式茶餐廳裝潢，同小雲出街食飯係最麻煩嘅，因為如果有人見到無啦啦空中消失咗啲嘢係一件好奇怪嘅事。

「嘩，你哋兩個人食咁多野啊？」餐廳個阿姐放低啲餸，笑問。

對於呢啲我哋都係一笑置之。

「12點，Clear。」

「6點，Clear。」

「好，無人望，妳有十秒，食！」

呢個時候，小雲就會係咁食嗰雪菜肉絲米粉同埋狂飲嘢。

「好！7點鐘方向有個格仔衫肥佬，啱啱同佢女朋友打完茄輪，準備目光轉過嚟！轉過嚟！行動停止，行動停止。」

「9點方向有個茶餐廳阿叔好似發現咗我哋食嘢露出左好驚訝嘅目光⋯⋯OK冇嘢睇錯，佢原來係聽緊收音機應該跑馬輸咗。」

呢個時候佢就要停。

唯有用呢個方法先可以令小雲可以食到野。

準時睇文

食到咁上下，肥明趕到。

「肥明，我哋冇乜幾多時間，你嗰邊有冇進展？」我將發生嘅事都講晒比肥明。

「對唔住，在下真係好抱歉，無論係電話同埋相嗰邊，都無任何新進展。」肥明講。

我嘆咗口氣，小雲反而拍拍我背話：「唔使咁擔心啦。好似有句咩說話，船到盡頭自然靜。」

「係船到橋頭自然直⋯⋯」

「哈，差唔多啫。」

「⋯⋯」

「唔好死老豆咁嘅樣啦你，你本身已經唔靚仔啦，咁樣點追返你前度呀。」

「妳仲有心情講笑⋯⋯」

我諗咗陣，就話：「我諗我哋得返一個方法。」

返學校！

Live

正呀

你同邊個講嘢？」

得返一個方法：

開po問全能既連登仔咪得

啱喎

外賣去公園食咪得

live

「我諗我哋要遂間遂間醫院搵。」

全港有43所公立醫院，12所私營醫院。

夠我哋行死。

呢一兩日我哋都不停咁搜索全港嘅醫院，由新界開始搵起，無論係咩醫院都照闖一番，由頭到尾徹底咁樣搜查。

阿彩都會跟住我哋一齊去，肥明就時不時加入我哋，因為佢都要翻舖頭整手機。

呢個方法勁辛苦，但呢幾日都冇任何發現，無一個女仔個樣同小雲係似。

應該咁講，呢種方法始終同大海撈針一樣。

反而係肥明同阿彩經常會嗌交，唔知點解都可以捱一餐，上至食乜嘢早餐，下至天氣，再講到去科學同宗教問題都有衝突。

「神棍。」

「死宅男。」

「神棍小心死後，就好似Archer講：『喂，前面可是地獄喔。 』」

「死宅男小心無女友。」

「神棍唔止自己受害㗎。」

「你⋯⋯你使唔使咁毒。」

講完呢句其實肥明都有啲心虛，好似講得盡咗。

「喂，人哋都陪我哋行咗成日啦，唔好嬲佢啦。」我講。

小雲話：「係囉係囉。佢係好人。」不過無人聽到。

「神棍可以點唔嬲。」

「你估我想做神棍㗎？！」

佢眼含淚水咁講。

鬥氣冤家

pushhhhhh

「你估我想㗎⋯⋯我夠想承繼到我阿媽⋯⋯但我就係唔得⋯⋯無佢嘅天份。」

呢次係佢第一次用阿媽去稱呼神婆蘭，之前仲喺度諗到底佢哋係咩關係。

講講下，佢已經跑離我哋。

「你哋啲男人真係好衰。」

小雲追咗上去。

為免小雲唔見咗，我帶住唔太情願嘅肥明追埋過去。

去到海旁附近，見到小雲正喺阿彩附近，小雲當然係講唔到嘢，只係可以掃下佢背。

阿彩無太退縮，反而慢慢接受咗，然後流住淚話：「多謝你。」

「唔使客氣。」

雖然佢哋應該係聽唔到對方講嘢，不過嗰一刻，大家仿彿可以交流咁。

「如果有啲咩唔開心，都可以同我講㗎，我講嘢無人聽到，好保守到秘密。」小雲話。

我笑咗一下，我咪人，可以聽到妳講嘢。

「佢問你有咩唔開心可以同佢講。」我做咗佢哋中間嘅傳話桶。

推啱啱好一嚟就有文

靈魂出竅，你問我答

我係植物人，你問我答
之後實有人問使唔使淋水

做得好

［絲］靈魂出咗竅，唔知點算好，我問你答

屋企徐晃幾大？

鐘意屯門劉俊軒定天水圍劉俊謙

保護手足，摸🖐🏻

推下先

Part 2 出咗啦
第一次演繹gay廉嘅故事
希望大家細力啲

「唔使啦⋯⋯」阿彩拒絕咗。

小雲話：「你再勸下佢。」

⋯⋯

我吸咗一口氣，呢啲嘢真係唔係我強項。

「真係？有咩唔怕講喎，有唔開心講出黎先會好啲。」我話。

「⋯⋯」

「畀啲說服力啦，你無食藥咁！」小雲再講。

俾佢呢句激到火火地，我再話：「我哋又唔係咩衰人，妳今日幫咗我哋咁耐，我哋幫返妳都好正常。」

諗咗一段時間，猶豫咗一陣，佢終於肯講出嚟：

「我自細就由神婆蘭養大，我當佢阿媽咁，我知佢做嘢好辛苦，所以一直都好想幫助佢⋯⋯」

阿彩都有佢煩惱。

阿彩唔係神婆蘭嘅親生女，神婆終生未嫁娶，阿彩只係神婆嘅好朋友嘅女，自幼喪父母，神婆好心收養咗阿彩，視為己出，從未對待佢差，反而當係親生女咁錫佢。

本來做占卜係夠養自己，但多咗一個細路仔就兩回事，為咗養佢，神婆接多咗好多案，長期工作身體不勝負荷，到而家身體好差，阿彩一直都好想可以承繼到佢衣砵，幫輕下佢負擔。

再加上，神婆蘭呢個名遲早要有人繼承，阿彩係佢養女，當然係由阿彩去做。

可惜，呢個世界有一樣嘢叫天份。

「我無所謂嘅靈力，做唔到任何占卜嘢⋯⋯呢行就係你幾努力都無用。」佢幽幽道。

阿彩為過呢樣，睇過無數本書，讀過成千本通勝，倒背如流，羅庚、算命睇相占卜樣樣規矩都知，但唯獨一個致命點。

唔準。

「你好唔準啊八婆，算乜錯乜！」曾經有客想嚟拆佢檔。

就好似一個熟知比賽規則嘅人，打唔到波都唔係一個好球員。

「你唔同神婆蘭講？你做唔嚟。」

「我唔想佢失望，但我⋯⋯我都知佢好失望。」

離別時，阿彩都係失晒魂咁，神不守舍，行幾步路都可以撞到幾個人。

肥明望住呢幕，無出過任何聲。

肥明阿彩cp confirmed!

小雲話：「其實神婆蘭身體唔好，唔係因為佢做得嘢太多。」

「嗯？點解咁講？」我問。

「因為我知。」

「咁係點解？」

「妳講咩？」

「咩咩咩？」

「點解咩？」

「妳講頭先神婆蘭身體有事唔係工作嘛⋯⋯」

佢呆滯咗一陣，話：「係喎，呃⋯⋯」

「妳無嘢嘛？」

點解佢表現到好似唔記得咗嘢咁。

「喂，肥明你啱啱都聽到㗎。」

肥明答：「在下只係聽到你自言自語，在下一向聽唔到小雲小姐講嘢。」

「嗱，你又柒頭咗啦。」小雲搭嘴。

唔好有事啊小雲

sad end都有呢pair頂住先

柒頭

都有道理喎

唔會sad
入得嚟我就包證大家都開開心心咁出返去

冇啲鬱悶嚟睇故
結果越睇越鬱悶

gay廉你篇soul影評我比100分

鬱悶你仲睇gay廉同閂窗bbq有咩分別

人存在嘅意義真係好難明

禁易明就唔會有禁多人抑鬱

俾返bobo我呀仲有周采蘋

蘋蘋

瞓唔著㩒左入嚟睇
就停唔到手
留名繼續追

多謝有100分yeah

早起的鳥兒等出文，第一次捧場睇你啲文，暫時幾好睇，加油

「啱啱明明妳有講。」我唔憤氣咁講。

「無呀⋯⋯都話無事呀⋯⋯」

「真係？」

「你諗多咗啦，我扮下嘢之嘛。」

我諗緊係咪上次嘅後遺症。

「我哋不如幫下佢哋呀！」

「吓，妳自己都未搞掂。」

「嚟啦。」

「唔得唔得，妳自己就嚟無時間啦，仲顧乜人哋。」

「唉，咁你仲係咁蠢㗎，我當然唔會淨係顧人哋啦。」

「乜意思呀。」

「咁都仲未明⋯⋯你可唔可以幫我一樣嘢呀。」

「嗯？」

「幫我準備好一件靚衫。」

「咩意思呀？」

「出院要着㗎。」

「吓？妳都未搵返身體⋯⋯等等，唔通⋯⋯妳記得返妳喺邊度？」

「係啊。」

咁突然？小雲終於都記起自己嘅身份？

一起身就有文

咁突然！

咁勤力咁早就有文
星期一留名

留個小名

唔知點解個腦出左而句
「時間夠了 時針偏偏出了錯」

你一出文我就無心機做野 係咁click入黎睇有冇更新

嗰件靚衫係壽衣嚟㗎傻佬

我都覺得係gay 廉又黎sad ending

小雲記得返！

點解個留言咁多負皮我做錯啲咩

Quote文

原來係咁，唔好意思答位大佬，冇下次

各位大佬

「不過喺走之前，我想多謝幫過我嘅人，所以拜託你一個忙。」小雲咁講。

「係咩？」我問。

「要實行一個計劃。」佢話。

「又係啲咩麻煩嘢？」

「如果今次計劃成功，會幫到神婆同阿彩㗎。」

竟然？係咩計劃咁神奇呀？

佢一五一十將成個計劃講咗畀我聽，我再講畀肥明聽。

「好似唔係咁好喎⋯⋯」肥明反映。

「信我啦。」小雲講。

「好，姑且信妳一次。」我決定拍板。

「但呢個計劃要阿彩配合。」小雲講。

「但佢走咗啦喎。」我講。

「需要有一個人搵返佢。」小雲話。

「吓，唔好指意我。」

「咁點算呢⋯⋯一係照執行住先⋯⋯」

不過喺走之前

走咩呀走

好睇嘅故點解冇乜人追咁

講故台好少人

第二日，我哋就照原定計劃去咗搵神婆。

打開門嗰刻，係神婆開門，阿彩果然都唔係屋企。

雀仔仍然喺佢身邊，好似守護神咁跟出跟入，無一步離開。

「你嚟係所為何事？嗰位姑娘應該未搵返自己身體。」神婆蘭問。

「無錯⋯⋯但我哋今日嚟唔係為咗佢。」

「咁係？」

「為咗阿彩⋯⋯阿彩呢？」我明知故問。

「佢無返過嚟，琴日同你⋯⋯咳⋯⋯咳⋯⋯」神婆蘭咳咗一陣，喘晒氣再講：「出去就無再返嚟。」

「佢無返過嚟，果然真係離家出走。」我望住小雲講。

「離家出走？」神婆唔太相信咁話。

「阿彩嘅疑惑，死⋯⋯佢會唔會出事㗎。。琴日好似話過會想跳海⋯⋯唔通⋯⋯」

「我唔太明你講嘢。」

喺呢個時候，神婆嘅電話響咗響。

睇到電話之後，佢嘅神色開始緊張起嚟。

「你頭先話佢會去邊度？」佢抬頭望我，焦急咁講。

「好似係東區嗰邊⋯⋯」

佢小心翼翼咁將隻雀放返喺房入邊，然之後就跟住我哋出門口。

我同小雲仲有神婆搭的士飛奔去太古城嗰海邊。

「阿彩係一個好嘅女仔。」我見神婆一路搭的士一路好緊張，就求其講啲嘢。

「神婆，妳知唔知佢其實一直好想繼承妳？」我問。

「我知，不過終有一日佢會明。」

「咁你又知唔知其實佢好懊惱自己繼承唔到妳。」

「佢有？」

「神婆乜嘢都算到，但係算唔到自己個女好唔開心。」小雲講咗一句。

神婆立即回駁：「占卜者，算人但不能算己，此乃洩露天機之第一大條。」

「你聽到我講嘢？」小雲驚訝咁問。

「當然。」

「咁點解妳扮見我唔到。」

「我無扮見妳唔到，嗰晚係我救咗妳。」

「神婆，但點解得我同你見到佢。」

「你可能係因為前代某種連繫所以見到佢，但我見到同你嘅見到係唔同，你同姑娘嘅相見係好清晰嘅一個形態，我只係隱隱約約咁樣見到團野同埋聽到聲。」佢解釋。

小雲仲想問，不過我阻止咗佢。

「好啦回歸返主題先，而家唔好講我哋住，最緊要係阿彩。」我講：「佢一直都好怨自己做唔到妳個位。」

「做我個位其實有咩好⋯⋯」

「妳係唔介意？」

「唔介意。」

「但佢一直好怨自己。」

「唉，傻女。」

「佢一直好感激你嘅養育之恩，同時間覺得太多工作累到你，所以一直都好想幫到你。」

「呢啲嘢講天緣，不可強求，唉，點解佢咁耐都唔明。」

當的士到咗太古城，我哋趕到海邊之後，乜人都見唔到。

「阿彩呢？」

「對唔住神婆。」

「咩意思？」

「我哋呃咗妳。」

佢怒目而視，語氣變惡：「你哋對阿彩做咗咩？」

「一切都係計劃，我哋知妳身體差嘅原因唔係因為工作多，而係一直有個唔應該喺妳身邊嘅生物。」

多謝，有你哋已經好好啦

都係嘅，越少人睇就越少作者寫，講故台呢個文化都唔知仲可以持續幾耐呢
加上連登本來對講故台就唔太重視

你就好，我今日好忙

唔好停 寫埋落去 仲追緊
想睇呀彩同肥明結婚

支持～

你一日都仲繼續寫 我地都會繼續支持你架

如果真係要追求到夢想先叫有人生意義
咁應該人生有一大部分都無意義，得成功之後先有
同埋全世界大部分人都應該無人生意義
所以電影叫我哋問返自己，
唔好以為夢想、其他嘢就會改變你人生
重要你個心點理解自己同世界
想帶出嘅意思同存在主義係幾似，不過電影理解嘅世界唔係荒謬

個的士司機見到後面啲乘客一時自言自語一時又有對答無啦啦又有個位唔坐人實以為佢哋痴線

好想知究竟係咩令神婆蘭身體差，唔好停係到啊

都無乜心機開新故睇

大家都睇少咗

SUPPORT

多謝巴打
希望仲有機會
希望唔使轉行

不過夢想又會影響到你對自己既理解同評價
到頭來我覺得2樣野冇得完全分開既
最緊要係你追夢時理解到過程都係意義一部分
而達成夢想亦都其實冇你想像中禁美好
因為當夢想成真 夢想都只會成為你生活過程一部分
Where is ocean果個比喻真係好深刻

我自己睇完套戲都冇諗禁多 你篇影評啟發左好多思考

唔通隻雀係不應該出現的生物??
我幻想隻雀好得意㗎喎唔好唔要佢啦

虛無主義

全世界都會咁諗

因為你搞到我進度慢唒囉！掛住你啲文

認同，但都事實上的確有人係無夢想，只係想平凡渡日。所以平庸係咪就無意義呢，我覺得電影畀嘅答案就係唔係

「你哋對佢做咩⋯⋯咳⋯⋯咳！」

「阿彩同肥明已經喺妳出咗嚟嘅時候，去咗放隻雀走。」

神婆失狂咁撲向我，我哋纏成一團，小雲見狀立即分開我哋。

「妳冷靜啲啦！」

「信唔信我收妳打到煙散雲散！」神婆伸手入袋，拎張黃色類似符嘅嘢出嚟，一掌打去小雲度。

「小心呀！」我撲身去擋，正好中掌，打中腰間位置。

「柒頭，你無事嘛⋯⋯」小雲急問。

「無⋯⋯無⋯⋯」

「神婆，你醒啦，你都知咁落去你會死。」

「妳一個生靈知道啲咩！妳知道啲咩！」

「我知道，我知道你哋係相愛嘅！但應該放手啦！」小雲急叫。

神婆靜咗落嚟。

「我知道你哋嘅故事㗎⋯⋯好慘，但都係時候放手啦⋯⋯」

有文!!

柒頭，你無事嘛⋯

推到尾

留名g持好好睇，一口氣追到live左

點解要喺呢個位停

永遠支持你架 gay廉

好感動

點解佢知點多野

默默地追故無留過言
愈睇愈覺得正 支持你呀

有睇支持
支持廣東話故

其實講故台係保育廣東話文化既一大部分

如果移咗民嘅下一代，外國人，要學廣東話嘅文章，就係靠講故台啲人出書

支持

難道是小鳥？！

放心啦 就算冇人睇我都會繼續睇你㗎巴打

支持巴打！好好睇呀個故

支持！

推！

如果隻雀有靈性 咁佢唔走點算

小鳥…都幾突然下

推一推

竟然係隻雀

我反而經常流連講故台

天荒地老流連在講故台🎶🎶

長命工夫長命做啦

神婆本來並唔係單身，佢有一個好好嘅男朋友⋯⋯曾經。

喺神婆後生嘅時候，清純亮麗，有無數嘅人都追求過佢，不乏啲人哋眼中荀盤嘅醫生、律師、商人，唯獨一個人吸引佢。

佢無乜特別，只係一個貨車司機，日日勞力工作，但吸引神婆係佢嘅殷實。

「呢個係我煮嘅玉子燒，你試下⋯⋯」佢遞畀神婆一個士怒比飯盒。

「你想追我？」

「吓⋯⋯係⋯⋯啊，你，你又知嘅？」

「你個樣出晒嚟，點會唔知呀？」

佢傻傻氣咁搔搔頭，笑笑口。

神婆就係被佢吸引到。

佢哋一直相親相愛，甚少吵架，已經去到談婚論嫁嘅階段。

星期二朝早推post

記得佢向神婆求婚就係用神婆最愛嘅四葉草求婚。

但係人都知，結婚係一樣好煩嘅嘢，好多細節要傾，少不免爭吵，特別結婚係兩家人嘅事，兩個家庭參與其中，各人有各人諗法同期望就會有衝突，就係嗰一日，神婆去接佢放工，喺車上傾度請邊啲親人嚟時，雙方各有意見。

「吓，你有無尊重過我啊！」

「我咁都叫無尊重？」

「你媽咪嗰邊啲親人就要咁前，我啲親人就唔係人？」

兩個人嘅爭吵越演越烈，激到佢無法專心睇清路面情況，準確啲講係話睇唔清一架私家車迎面而來，然後呯一下，兩車相撞。

兩個人入咗醫院，神婆反而只係傷咗個腦，但佢男朋友成為植物人，幾個月之後，醫生宣告佢腦死亡，最後拔喉。

神婆接受唔到，佢亦覺得佢無可能接受到，一個人嘅離開，對佢嚟講係晴天霹靂，前一秒仲好地地喺度，仲去到談婚論嫁地步，點會無啦啦死咗，點會無啦啦離開咗？

最重要，佢覺得係自己累咗男朋友。

直到有一日，有一隻雀仔飛到佢身邊。

Gay廉呢排係咪做好多植物人case？

慘慘

歡迎，留多啲言啦

都係㗎，香港本土文化一個特色

舊讀者lm
之前睇唔到通知冇跟到

幫手推下

好想快啲有得睇

小雲死到臨頭都仲掛住關心人

推！好睇呀！

咁呢個我又好明作者心態，你寫一個故，reach到10個人
寫一個甜故，reach到1000個人
咁你好難唔寫甜喎
不過呢個問題都複雜，好似雞先定蛋先咁

有接觸過，又唔係好多嘅

就黎要sad end了

唔緊要，而家睇返

磨牙, 去到咁緊湊嘅位我接受唔到要再等呀

好好睇阿

似係啦
忌廉無出聲

輕輕一推支持忌廉
咁啱識日前你講果個年輕人
佢既離開都有令我思考生死既問題

我份人比較宏觀
係宇宙大觀面前，生死如浮雲
咁人與人之間既相處係唔係無意義？
唔係既，我覺得比較似domino
會一塊塊咁傳落去

1999 添
Anyway感謝忌廉個status 同埋keep 住寫故